有冇人最近做ios app update要經常retry才可完成？

呢2個星期成日係咁

冇

有，成日㩒全部update都update唔哂

metoo

iOS幾?

12.3.1

次次都要熄機再開過至updated 到

x2

13 beta就會好似你咁，12我就未試過

x3

X4

x5

No star
此post作廢

一直都係 一多就咁
一係就唔知點解又要入password
明明無轉apple id

x6

X7

x8

x1001

X1002

X1003
問過精靈都答我唔到

iPhone ipad 都中bug